現場需要地方放物資

有冇宗教團體幫拖

推

幫推啊

大大力啊唔該大家